[代開] [港島遊行] 現場報導 (2)

pish

推

大家做緊咩啊 聽左膠鳩叫聽到幾灰下

推呀

又9叫又唱歌又拍手

射緊精

岩岩走左
好悶

人手置頂

估唔到咁多人

現場好多人仍然會好小學雞地係笑大台d人講錯野 發音唔正

拜託 可唔可以大個d 認真d

坐緊車番屋企啦 聽日唔洗番工咩 好撚失望
anyway多謝今日有出過黎既人

係

究竟可以做到啲咩

留心 身邊每個人
冷冷的雙眼 試問何因

人在匆匆裡 那曾知道
今天你我是遠 還是近

見到李卓人搭地鐵走

啱啱收工 會唔會太遲？

你地肯出來已經贏左
做個只做不講既堅持者

唔洗灰喎 7點半都未到 咁急做咩

左膠玩哂 今日會有事發生咩

係咪完場

唔洗咁快氣餒

唔好滅自己志氣 長五毛支共威風

6點八都嚟 睇下會點

鳩坐緊。。。

多謝你哋

唔好灰心
今日好明顯唔會有咩發生
但可以聚返咁多人
其實已經係一件好事

唔好灰心呀各位

有冇更新

今晚有冇效題架

你認真咩 出到黎淨係聽左膠係度渣咪講野

今日係和平集會啫
唔係下下都要黎料既

仲鳩坐緊x2

七八點放工 現場情況如何 會唔會屌到去夜晚十一二點

7點半係不反對完?

下下都咁講結果行一國一制都未黎料

好有用 集氣
等市民有返信心鬥志

x3 一條友 個fd去咗陪女

好難講 好似之前啲post都話 雨傘都係和平集會開始

yes

push

因為差佬蠢啫 主動挑引

×4 企緊 冇乜料到

咁唔係下下話衝就衝架麻?

魚蛋果單都係即場就黎 無事前共識

928咁多人上街 都係因為不滿港共暴力鎮壓

而家想過黎要去邊度？
鳩坐個位置係？？

其實大家都係等緊即場就泥果下姐......

之前好多人都好灰心迷失包括我
對住呢個政府覺得好無力
但到左今日我可以睇到
其實仲有好多人會一齊爭取

魚革前一個鐘都仲係好平靜，小販照開檔

好似有人搞事

睇下警犬7點半會點趕人啦

金鐘C1站對出已經清哂場

Lm

好多人 但行完攰番晒屋企

Where

港共係咁出手 做咁多野都只係想打散民氣
食放題又好 佔領又好 無人就一定做唔到 港共最希望就係大家咩都唔理
唔好講其他 所以有人就已經夠

去食啲野一陣再返嚟

5毛唔使理

仲留唔留好
Feel到就頂唔順了 好辛苦好攰又熱

多人出嚟唔代表一定要食放題，你依家想食唔代表人地ready食，而且張buffet檯得碟蝦都唔夠野食

但係今日冇人食唔代表一世冇人食，最緊要其他人keep得住肚餓個感覺，適當時候嘅遊行集會係方法一種（雖然事無大小過多嘅就會出現狼來了現象）

今日對真心想食放題嘅人一定會係失望因為係屬於typical左膠式嘅遊行，但係要記住如果其他人無咗肚餓嘅感覺，就算到真係有放題都唔會有人出嚟食，所以你地有幫手出嚟行就已經好好，起碼有份幫手聚返d氣，冇必要灰心

宜家黎緊
就快到
應該去邊個位

中環j1嗰頭 不過個fd 已經join返 但你想有個伴都可以一齊

香港中年，廢老點睇：
有衝突發生 = 搞亂社會秩序 = 香港冇前途
搞政治運動 = 黑社會
佢地得出嘅結論結論：君子動口不動手 郁手一身蟻

留到佢清場唔走有冇得諗

中環 f 出口向前走

雨傘係差佬封海富天橋唔比人去添美道，

d人係金鐘陸續嚟緊， 邊到有位 ?

根本係差佬自己逼出嚟

我搞你老母 五毛就死撚出去啦

個嘉年華今晚幾點close?

五毛嚟 block得

遮打道

不過我諗就完

一個人 唔知喺到做乜鳩

我諗會陣間留低嘅大多數都會係後生18-2X嘅

唔係化就完， 我諗住11點零出黎

遮打道係行人專用區， 趕d人去邊 ?

唯有係咁啦 唔通7:30真係即走咩

中年4,50路好似幾多下

唔計賓賓 可能淨番本來1/100人左右

今次有無愛字頭搞事?

唔知有

遮打道啦

到時未得返你自己一個

中環k出口？

岩岩去完

水池 有冇c打

太高估班人，邊有人坐到咁夜

又唔預我， 我收工趕過黎

一個人鳩坐緊

發夢記得有日 金鐘最後一次大戰
見到有兩公婆目測5x歲坐左係龍和道休息,果種冇力能,見到果時覺得好感動

Same

屌佢老咪， 次次都係咁， 嘉年華， 比班記者影完就散

唔知， 皇后像廣場出口

出得黎就唔好呻 呻下次就唔好黎
放題太貴 食唔起

頭先坐係度望上都覺得幾諷刺

法院係比一大堆銀行名店包圍住

都幾sad

但轉個頭一諗

香港既司法核心同香港既核心價值原來就係大家隔離

咁有咩事都可以一次過搗毀

咁都唔食 成世食唔起
但已經好多人走咗 幾千都唔知有冇
始終聽左膠講咁耐係幾難受

其實夜晚仲有冇其他野做？一直講感言到完場？

真心覺得on9
唔知你地班話今日和平集會
唔好氣餒係真心定假膠
但次次都係咁真係變左香港市都仲和理非緊
乜撚野叫聚多返人出黎係好事

修頓咩環境

講真 一日未到7半好難唔和平㗎喎

可唔可以唔好再和理非

應該得返嘉年華

仲有唔夠半個鐘，撐埋佢

現場真係好悶,鳩坐一輪都係走算

啲人輪住上台講野
唔多人

屌你老味左膠就係咁， 要吹雞去嘉年華就呼天搶地， 團結一致又盛， 到嘉年華完啦已冇利用價錢就講埋呢d閪話

仲有五個字左右

未到夜晚點食得落放題

好和平

Pish

本土前線呢？
好悶

我諗住死都等到7半㗎 我唔甘心

其實警犬唔開路果時大家已經可以走出馬路

依家話冇放題要走嗰啲 笑而不語

其實放題真係要一致先掂

其實邊個唔知就咁集會係無用......
每個人都希望可以即刻食放題

我唔知其他人點睇
我就覺得淨係LIHKG都成堆五毛洗版消磨士氣
點解就唔儘上街出現 起碼俾更多人見到
香港人面對依幾年既打壓 起埋唔係不聞不問
亦唔五毛可以打輿論戰可以消弭得到

等多陣啦

今日唔食真係冇機會㗎啦
但依家又好似未ready

外國D示威得夜晚果陣先激進 好似係

中環

「十六位朋友被判入獄，係我地民主既新里程」

可能大台中文唔好 但諗清楚啲先講好冇

船到橋頭自然直

笑左出聲

香港人都係適合做人奴隸，和理非非咁做一世自以為聰明可能係好事

有付出乜即係有成果lo
有幾難明

如果你肯帶頭我就跟你

係遮打onon99咁

口直心快
班人成日想坐監拎光環

最後到你入監，就到其他人wfc

楊岳橋:精彩人生

冇見咁耐 左膠講嘢依然係on99咁 唉

有冇人跟機

今日行完走咗了 年齡層好廣下
後生唔係多數 反而中年最多

後生全部唔見去曬玩
反而班中年人老人家仲關心個香港

就咁睇IG Snapchat 好似去咗平行時空咁

肚餓 想食放題了

屌你啦， 我11點半先出黎

真係無計 個個都覺得暑假 玩行先

班撚屌KOL
仲有d 大同
真係好撚嘔心

依家一個人去緊
有冇人可以一齊

啱 個個都船p ocamp 美食節掃街
叫佢哋去完美食節落街撐下 又話驚危險

屌你老母 係到拍手

咁又唔好咁講
我成日思考最壞情況係咩？
如果今日真係二十三條＋版權法＋所有抗爭者都俾人拉曬
香港仲會唔會有抗爭？
可能到時阻力真係大好多
但你睇強國都咁多人上訪（只係最後被消失）
香港係商業都市，每個人仲可以自由行動
今日暫時未有上面既惡劣環境，我覺得唔可以單憑一晚就咁樣論斷

咁都坐監咁慘，仲唔比光環咩

可以一齊呀 不過我唔係一個人

因為大家都知好安全

一丁友坐係度唔知做咩勁

去左呀 唔po 姐
Po 又比大家話呃like 乜77

大台班左膠其實想點呀，佢哋d廢up好唔岩聽，根本就係趕客

中環站出舊立法會就係終點

你地有幾多個人？

大把人灰機啦
我出都係為點人頭
如果唔係？和理非 不了

聽緊D野好撚悶

單佢哋係刻意坐
呢次唔係啊嘛

[member我依家準備搭去香港，行去中環，有無興趣[/member]

照rundown 都係今天我 之後散場

3個 喺J1出口附近個巴士站鳩坐緊
有枝台灣旗嗰度

屌 唱歌既話即走

已經想走

同d賓坐到瞓著左

睇個樣似係

Agger

屌 成班仆街新聞都唔睇下

泛民呢個年齡層加遊行，中年多好正常
有行動既反而就會後生為主

仲係現場聽緊

係咪絲打 不如一齊

8,9點差唔多，階段性勝利

唔撚係個個都係咁掛

ok 呀 人唔怕多 最緊要唔好一個人

係咪又要收皮........

7:30

有電啦巴打？

好似真係收收地皮....

係夏日充滿正能量嘅下午呀

一個人聽緊

讀ss/政政果d 咪好返d
其他😂

不了？不了

長毛條仆街叫俾掌聲自己已經知party 化

又係咁唉

理大之恥

一定有人留守 真係和平 我諗11點半會收皮

究竟我係度做緊乜

我都係付近

台灣旗係咪插係輪椅個到

本身就係左膠舉辦，唔好期待太多

起碼今日一叫已經有咁多人出黎
唔好氣餒原來我地重有好多同路人

預左，根本冇人夠膽做野

真心問 其實除左放題之外 大家希望最好既結果可以係點？

但個款都唔似有下場 不過你地可以嚟咗先

得啦 姐係今晚無啦

唉.... 上次又係咁 今次又係咁 下次都係一樣

係呀 我頭頂有1 10 1P 5B 12A 小巴

上次旺角都係收尾集夠氣 一嘢爆

仲互相監察

我唔係抽水 你問我 我好清楚今日係唔會有事發生
出門都係純支持 唔想俾五毛/政府睇死

台上面既左膠消緊毒
糾察長

上次起碼有啲消息先

真心唔知想點

做足準備 強身健體 總會有日要食
利申 每次出嚟都慣咗會帶架餐

唔和平比人拉左有無人理你先？

東北果13件話之你坐幾耐都無人關心

呢兩日Gphone fans 傾巢而出係要幫黃之峰拎和平獎做張CV

今次好平靜

其實928果次本身都係左膠遊行，係689請大家食催淚彈先變左食放題啫。

完撚左

在場都係等緊警犬做錯嘢先爆啫

因為真係未夠力量未夠怨恨
幾乎可以成功既抗爭都係民不聊生先得
但香港仲差好遠
一人啲人有飯食有工開
又有幾多人會出黎爭取啲乜？

覺得今日主要目的其實係集返啲士氣

散場... 啲人開始走

岩岩好夠鐘 ？

當係幫自己打番支強心針都好
好耐冇試過咁多人出嚟

88

心情好矛盾。d警察都出緊人工食花生
大家都熱大家都企。我定就無左日假 佢地就收ot 有假補
心裏實笑緊我地 和理非

屌，我坐嚟做乜？

預咗

就係咁多人出黎都搞唔成
果下仲灰

好彩我冇出去

散場之後 希望經過今次一役
唔會再有大規模「集會失敗/成功論」既分化
香港人已經無資本同時間去內鬥...

未必真係唔夠怨嘅
頂多都係太多人見上幾次都無效果先洩晒氣啫

咁又話香港已死？原來未死？

屌 d人開始走

真係散？

7半散場
時間預得岩岩好

我仲諗住放工就飛的過黎

一堆失敗主義嘅人講planning
乜都話planning，計完話冇可能成功，就唔參與兼阻止其他人去做

香港會搞成咁，就係因為失敗主義同講求planning

走得好快

好 完場早抖

大台唔好講籌款啦，下下都俾位人入，左膠真係咁多年都唔識撈

唔係唔可以籌，但低調d啦死蠢

駁唔到

團結互相監察一齊收工

同fd等緊車返去

法治已死
但經濟未
啲人關心自己有冇得食飯多過關心件事啱定錯

講結果，咁而家成功爭取到乜？

gphone 聽日睇報紙會有咩反應

好無癮 大佬真係尻up一論就走

好廢

屌真係冇料到

我冇諗過會有放題食
左膠搞之餘 差佬今日又太合作

有冇人會留

旺角先有放題啦

樓上班氣餒撚真係點極都唔明
有人唔一定成事﹐要等機會﹑要天時地利人和
但無人一定成唔到事﹐話之你拎住雞尾酒﹐幾秒就收你皮啦
有人backup﹐你又準備好自己﹐揸實星龍劍﹐機會黎你咪一野劈落去囉﹐劈唔中都有千千萬萬把星龍劍喺你背後

Details

屌你大台剩係識講籌款箱籌款箱

我都仲係度

隔離街有賓賓開party

準時7點半完場都做得切籌款果part , 真係好沉痛呀

過埋今次應該冇人再出來，大家都睇到成效係點

想喊，上次佢俾人拉左。佢一上到網就見到佔領發生左
今次七點半就散場

係J1巴打重係咪度？

香港經濟一日唔跌鍋甘

香港都唔會夠人肯付出

雖然我都支持遊行
但係上台講野班人有啲謬論 仲有唔係好知佢哋想表達乜

連登仔真係
事前又話不分黨派遊行都照去要集氣
事後又要屌左膠做唔到野

你地都預左左膠揸旗就係咁上下架啦

無期望就無失望
本民前就係咁散左水

一定會有既， 唔好擋5毛無到

唔走做咩好

階段性勝利

我依家仲去緊

咁大單野都無得食放題 香港人真係

喺度 但散曬咁濟

可以自己番歸食屎

你唔做第一個？

可以唔洗嚟啦

咁你唔做第一個放先？鳩嗡係人都識

大台啲人又悶到核爆 聽到個人個攰

堅持先有相約會成功

班帶頭有號召力既唔係坐緊監就有案底 好難再有人可以帶領到衝擊
但今次起碼聚返啲人 同連登都團結返

咁你都諗到箇中道理,就黎連個天係黑色你都諗到個深層意義啦

今次後雨傘後最多人既一次, 亦都會係最後一次

以後冇架啦，最多都係今日咁，喊完口號就走

你真心定假膠？食放題佢地會出？咪撚玩啦，今日邊個吹雞咪有今日咁多人囉。

最早散嘅一次

比錯負皮 sor呀

北韓夠民不聊生？咁點解未死？

只能夠講大家對個死字嘅了解唔同，大家講緊嘅死係指香港嘅本來講求嘅制度，尤其法制

真係唔好再失敗論
全部講好失望/和理非 結果都可以分化
即使你本身唔係咁諗

邊有可能下下都爆，雨傘前都無人估到香港人敢咁做，唔好咁易放棄

留緊

Yes
除左等支爆仲可以點
遊行我會出
但我知唔會有咩改變

留多一個鐘， 係度休息吓。

渣旗果d影響力大咁多又有咁多野backup唔去做，反而要d無名輩出黎帶頭，呢d人有撚資格做leader呃飯食咩

今日仲要都係大批中年老年人
佔中同六四去坐下揮下手機就有份

呢班人同時係白鴿同公文袋既死忠
佢地係唔會衝架

快啦，有搵開外資公司工，會留意到佢地不斷撤離香港。

而香港好多大公司，內部不斷瘦身縮皮

個班散播失敗主義既同五毛做緊同一樣野囉﹐就係要無人做野﹐大家喺屋企食花生﹐民主就會跌落黎

今日唔宣佈香港獨立既話，你班港獨派死全家

有冇人出下圖 想知各地壯況

有個po嘅巴打講得好啱
機會係一齊去製造先會成功
唔係見到有成功嘅機會先一齊
係咁怨無放題嗰班人 你地當中一定有人係具號召力或者高領導力
點解你唔去做第一個 而要喺道怨
既然都一齊製造一個成功嘅機會 點解唔再用自己嘅能力做大個餅
希望下次遊行大家真係行為遠勝說話

100人都冇啦

停先,有號召力果幾個人都係和理非黎架喎

算啦
左膠大台當中天琦同RW都上到去講野
算係階段性勝利
你地唔好ff咁多

但北韓人唔覺自己民不聊生喎
你覺得佢慘 佢覺得冇野 佢愛國 覺得國家好 覺得自己食緊既野食已經係世界級
根本冇接觸過外界

一日有長毛呢條老不死 一日都俾佢拖住 佢已經變左司徒華個角色

好多人都拍手支持

you got the point

人地以前唔係寂寂無聞？第一日就揸旗？佢出世就出左名架啦？

比人趕先算

真心膠啦
琴日一樣有人話廢中唔會出
但今日年輕人同老嘢的比例差唔多
廢老當睇到自己利益收影響一定出
老實今日無咩後生有d失望

777唔會似689咁做
個時689想連任所以有幾大整幾大

真係喎 如果唔放催淚彈 點會搞到咁劇
不過港共都識do 仲想嚟多鑊佔中佔旺咩

出左來，已走

咁多人出來睇到好多人不滿，

但睇到社會仲未去到臨界點，

咁搞落去，始終都會出現烈士(在獄中死)非黑心，純分析

到出左烈士，唯有睇下到時爆未，一日未爆唯有繼續等

心急既唔洗怕泛民永續社運，已睇到中共連永續反對派也容不下，當自決，本土，激進死絕，下個就輪到溫和泛民

長毛 屌你老母番屋企啦

睇下我個post 入面九成五毛開工

唔好諗住下下都一擊即中
香港人建立起真正嘅抗爭意識都無幾耐，點可能一兩次集會就爆發，希望大家畀少少恆心同意志力

仲未行完？

今日真係好多中年人or中年以上 後生好少

新官上場，林鄭重激過689

坐咗馬路

各地 ?
你係邊個位 ?

對住中共暴政
有人死根本唔係問題呀
佢衣家係大佬
就算死幾多人
其他國家都要睇佢頭
到時發表聲明講幾句乜乜感到遺憾之外
又可以做乜？

遊行完左 其實仲有輿論戰
唔好睇少依樣野 如果唔係党就唔會出咁多五毛 梁遊最初就係死係依度

我真心建議每位仲有寄望既巴打 任食放題當然係最終極目標
但係依一日之前 真係盡量係民主,公投,政制方面多啲發言
唔一定要係lihkg（因為真係無人知你係邊個）
係facebook, instagram 盡量出啲文, 引用多啲有質素既政論
今日阿媽同賓賓都識上網 積少成多 唔好睇少網絡既力量

香港唔係無言論由自既獨裁國家
唔係無知識同思考既蠻荒社會
真係無資格去放棄抗爭

其實呢立會泛民建制得票六四黃金比
今日出席既廢中廢老一直都係泛民死忠

支持民主既人係絕對多過建制狗

不過支持民主同支持港獨支持勇武係兩樣野

放題係冇得plan，都係意外咁出現
所以唔好諗住等到有放題先出
行出嚟，先有可能成事

我7點頭走咗喇 最後位置就係喺中環

坐多陣去等車

係 本身今日出去都有d期待會食放題
但以前如果真係搞會有人叫唔好走住 留多陣
今日咩都無
諗真其實G瘋都唔係坐好耐
可能等緊時機
當我真心膠又好點都好啦 幾時食都出

有讀歷史既各位會知 一件事件既爆發需要遠近因同導火線

孫中山搞革命 同支共執雞 閒閒地都講緊係幾十年既事

依家香港 想急都急唔黎

無傻仔會再衝

Sad到爆

所以呢兩年少咗咁多後生證明佢地用果套策略開始成功

隔離咁岩見到有賓賓支持遊行
可以睇下菲律賓既民主發展史 佢地之前既殖民主係世界第一大強國美國

當然每個地方都唔一樣 但如果民主係人所寄望 始終有日會成功 只要唔好放棄

題外話,天琦有句講得幾中

當好多人鬧上一代，唔為爭取民主犧牲付出

好快就要面對返下一代對自己作出同樣既指控

老土講句，就係大家係自己崗位做得幾多做幾多

遮打道今日係行人專用區

最緊要係 當大部份市民都民不聊生 咁先會真正搞得起一場運動
對唔住都要同大家講句 辛苦大家 但時晨的確未到

即係廢老多數係左膠

可能真係要有烈士 香港人先識醒

但有一個夢

我講緊市民爆，死幾多人中共緊係唔會理

多謝巴打 你既付出會有人知

8,90後未上到位
好快就到00後

仲有一車車講支那話既大種蝗蟲

有烈士 只會引發移民潮 個個爭住走 之後政府就會有政策令班蝗落嚟住填充人口 香港正式成為廣東省香港市

做有無傻仔會再出黎衝，俾啲政棍食人血萬頭？

不過如果今日講到明有放題食 未必有咁多中年肯出黎 都係好事

agger
根本就唔係有冇人犧牲
呢次有啦 又點？
個個冇工返就出黎啦

黃台揚條7頭呢？說好的肉碎？

咁撚on9你兩個

無唱歌其實進步左

D女D腳好能尾

因為熱屎辣辣行完都冇氣啦 仲要聽咁耐

好似見到你地

928回帶

Gay

大家好呀 我係HKDI紋身妹

不了 見你地好老監

仲有幾多人?

我

唔好係到亂咁相認呀
同埋加密差佬都睇到㗎傻仔

其實比較想知大家今日出嚟嘅目的係乜 純粹因為想放題食花生

唱歌 其實係支持士氣既， 好野嚟

快撚d走啦 屌你老母

又無放題食 等咩？

唔好啦 唱親啲歌冇首好嘢

下次監倉見

等小d人 坐車唔洗咁逼

水我好似見到水池班巴打

聽日真係要準時返工了

醒目

現場大約仲有幾多人

on99

我 我 我 我 我 個幾個囉，
你自己數吓。

嘩屌 你地好撚老監

錯字啦個tittle
係「道」唔係「導」呀
係道出事實呀嘛

螳螂捕蟬， 黃雀在後

你屌展毛先，覺得你係五毛有幾奇？

好地地做乜屌長毛？

唔撚係啊嘛,十四萬人都冇一千人留低??

好多人一行到就搭地鐵走左

辛苦哂你地

邊有14萬人
頂盡5,6萬左右

大和解呀！

同埋長毛雖然政見唔到

但係佢先係激進抗爭者先驅

前線既抗爭者冇一個唔服佢！

14萬真係吹大左 10萬都無啦

水池d巴絲之後有咩攪

5萬實數都要加乘到十萬啦

相認左

得喇得喇 你最威喇 出去搵肥絲啦

黐撚線 佢和理非咗十世啦
雨革叫人唔好衝
上年佢叫人上行人路

又去番好似以前咁
由23條到71 由國教到罷課
其實一路追譴責「集會無用」咁又有咩意思

依個道理去得遊行個幾萬人入面 我估起碼9成人都明
我相信入面有更多其實好想即刻食放題
但有無諗過 明知無用都要上街係為咩？
明知仲未食到放題又上街係為咩？

如果有心堅持落去 根本唔需執著一朝一夕有無用
最緊要唔係乜都唔做 處於放棄狀態 咁就係真係輸曬

食個飯 交換tg 遲啲再一齊出嚟啦

google完 完全冇問題

你睇下我開個讚長毛post都係正評居多

本土狗已經連論壇呢個戰場都輸埋比泛民

長毛都有人撐
連登真係傻撚咗

quote五次係咩心態

無錯呀

所以其實單靠香港人唔得

要有外國/中國自己人民都一齊先得

佢地走哂lu 我都搵車搭

咁你消耗完民氣有咩做？
香港已經等唔到你深耕細作啦
DQ 到 坐監 3權分立已經玩完

仲慢慢道德感召？

呢個五毛黎
改左名
唔記得時事台邊到睇到block左

長毛 屌你老母番屋企啦

睇下我個post 一大班五毛開工 幾隻出名五毛出晒黎
Bbchu JR D_Wade 大鵬金翅神將

「結束一黨專政，今晚武裝革命」
「政府當我係傻，狗官血流成河」
「我有政治立場，放火燒袁國強」
「五百萬人擲磚頭，香港聽日有自由」

請接龍

呢個時候仲入黎搞分化

block咗

所以唔好再搞分化

黎緊長期戰一定要強化本土意識

令香港人對呢片土地有歸屬感

完左好耐 唔洗嚟

五六萬人冇人留守 番屋企就叫曬早唞

三權分立玩完
一地兩檢 基本法玩完

班友仲常和平咁係制度內爭取真係好可笑

最大獲係今日好多人覺得出咗黎行一陣就盡咗力 成功咗

今日出去主要係想團結香港
出得既都預左左膠架啦
純粹係想話比全香港聽有幾多香港人仲願意一齊出黎 為唔公義既事發聲
可能睇落去冇用 但係係提醒各位香港人唔好放棄 就算唔食放題 都起碼係香港 外國引來關注 比更多人知港共既惡行
而唔係話一句冇用 冇左件事 個個屋企食花生 團結唔一定贏啊 但係個個自掃門前雪 食花生 散收收咁 香港一定輸

輿論戰 民意戰 facebook lihkg instargram
仲有好多平台可以表達意見 繼續唔好俾民意消散
因為你咩都唔到 而五毛/港共係會繼續踐踏
今日未食到放題 唔代表要停步

起碼我自己會咁做 我亦希望更多人可以一樣咁做

階段性啦 冇話成唔成功 好多人都知今日成效唔大 出嚟只為繼續喚醒香港人

仲叫搞分化 醒未呀 佢話俾掌聲自己個下已經知又會搞到party 化啦 又唔屌得呀？
好似一隻五毛係lihkg 暗中搞破壞又係咪唔屌得

雖然係和理非，但起碼感覺到仲有人會出黎，好過近期 71，人又小

睇下ig, snapchat開地圖 後生班主力去曬邊

希望各位只要係有心為香港既 唔好忘記一樣野：

希食放題又好，出去集會既又好，遊行既又好
到最後我地都係等緊同一樣野，敵人只有一個
道不同唔需要不相為謀，無需要互相質疑

過去兩年有好多五毛刻意挑起內鬥
係未能夠有成果之下，令本土戰線互相質問對方，到最後一盤散沙
但其實大家面對既困境，有既資源同條件完全係一樣

希望大家可以汲取教訓

樓豬有無去

我有出呀 咁點
今日全日嘅遊行可以話好失敗

得個行字 去到話圍法院 但係大家唔知等緊乜

明明民智已經開開地
今日好多人識踢雪糕桶 同自己開路行
大家咁多人出黎係覺得大件事 驚冇下次

點知你大台就咁講吓籌款 爭取犯人權益
啲人會點諗呀？

我諗冇咩可以再召到咁多人出黎架啦
除非g 鋒坐坐下瓜咗啦

要醒一早醒咗

行完
好波
順利表達意願

有長毛呢d老不死叫俾掌聲自己個下已經知會俾佢搞到party 化 即時就有一班五毛狗出黎屌我

5點到 7點撇咗

仆街長毛幾次係前線笑笑口話："你勇武丫嘛！你衝啦"

同人力冇分別

果種嘴臉一世都會記得

成日話 改變始於抗爭
你遊咗廿年行啦
呢個已經唔再係可以成功嘅抗爭手法啦

選舉?DQ 你
集會？拉你
基本法？當冇到

香港獨立已經係最低嘅口號

姐係咁

無左黃之鋒 口中你地所謂既柒頭 都只係一盤散沙

所以你地仲話點樣唔依靠人黎團結呢?

佢已經營造左一次機會 浪費左 第二次唔知點再有啦

連中國都唔覺香港人團結得起 唔怕你

岩岩tvb新聞 佢講得好勵志 話今次遊行係反映香港人係唔會放棄爭取 民主 公義

唔明點解到2017年仲要討論左膠式抗爭有冇用
好明顯係冇用啦

話有用個班係咪冇去過雨革？

話人搞分化
如果你真係上過前線
見到左膠，人力，長毛
你唔係覺得好笑，係會好心寒

左膠當你班本土撚係鬼 敵人 仲篤你灰

利申 左膠吹雞我一樣幫手
上次DQ4 唱生日歌我又有出
今次我又有出

其實入面有班係五毛黎 我屌長毛都俾班五毛屈毛

出黎純粹係外國勢力
如果唔係

今日好多五毛扮左膠屌正常人搞分化 屈你毛
詳情睇下我個post入面9成五毛 幾隻出名五毛出晒
Bbchu JR D_Wade 大鵬金翅神將
長毛 屌你老母番屋企啦

分唔到你真心定假膠

又一DAY
準備聽日返工

我見好多阿婆 師奶
後生基本冇乜
點衝？

呢個真，左膠眼中非和理即共鬼

感覺又行返回頭路，loop左一cycle

阿婆坐馬路癲過你啦

狼來了咁樣

其實見到有figo Chan 人社狗 就知鳩做
行半日消下民氣第二日又返工

純個人意見

如果要玩政治，仲要打老共，真係唔好再分化先

其實好多中，老人家咁憎黃絲 係因為佢地經歷過老共有幾癲

同埋中國近代經濟起飛，好多人受惠，所以好多人並非真愛國／愛黨

所以其實個底子好脆弱

首要既係唔好再支持中國貨／盡力支持本地野

等多d生意 係直接由香港自已做／多過中國經手 （其實就好似donald trump既政策一樣）

咁樣先可以有強大既本土意識

其次係唔好再分化唔同國藉（除左騙綜援果d中國人）

要令所有係香港生活既 支持民主 公義既人 都feel到大家係共同體 無論南亞又好賓賓都好 要令佢地知佢地生活都好受 中共影響

同埋咁做可以令外媒更關注，因為汲及多國國人

最後，要黎多次佔領中環咁樣規模既運動，但不同既係上次只有 5百人留底

今次如果真係有過幾萬人留底 唔怕比人拉 比人打 甚至死

呢個就可成為香港既 bargaining power

阿婆有幾可上lihkg
下次call賓賓好過
起碼星期日佢地一定係個邊

屌今日一個愛字頭都無
想撩下佢地都唔得

有用嘅左膠式抗爭=罷工，罷課，佔領

佢地個老細689都收左皮啦

係時候返去沖涼
明天要返工了

個箱爆曬好多人捐500同1000元呀

唔通支那已冇錢俾 就快大爆煲了

有班戇鳩去灣仔美食展，但跟左遊行條隊

去晒尖沙咀支持一地兩檢

咁咪行完再番灣仔

其實周圍叫哂口號都可以分錯既 真係好on9
你咁清楚
唔通你就係戇鳩？

左膠

其實真係唔多人想放題

今日真係好少人

太少後生仔

因為班戇鳩係我後面，話今日去美食展條隊咁長

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

正
終於有巴打將成改事整合

希望大家明白 賽後檢討係可以 集合的確有不足
但依家真係唔標籤同分化既時候

姚教授 眾志 小麗 長毛都可以合作冇問題
卓佳佳周諾恆果啲真係接受唔到

都係屌少陣當幫忙算
慢慢磨合啦屌